不指責呀，屌乜鳩

屌又話不分化不指責 人地都以和理非手段